想接火棒，入241定1833好？

有冇人入咗？

諗緊1833

我見街邊個阿叔都講緊平安好醫生

其實佢哋知唔知1833有乜業務？

終於有人講

7200